中女既深田恭子比細路女時正好撚多

而家有時睇落有少少膠 不過都係好正

留陰岩佢

出道個陣重真

衰在鍾意 泡夜埸，嘔完 仲隨街瞓！！

好charm

金城武正好撚多

幾正

睇開日劇會發現佢演技進步左好多 但塊面愈來愈"膠“